東方昇扮光頭克警李漢民

啱啱睇到 真係好撚似

屌你仲要同啲差佬講拜拜

笑撚死

首歌好撚抵死

好正

屌 之前一直都唔鐘意佢地 但今次唔撐唔得

也奶下勝和

快學 當你被拖走時如何掙脫

睇完都無令我鍾意佢地
但佢地係值得撐嘅

無話特別鍾意
不過連儂人同今次個題材幾好

笑撚到仆街 首歌

屌，一撚樣

首歌真係笑撚死

白衫肥仔好似油塘打完人鳩笑果條廢中

有d似卓x芝

真係好撚似

其實個差佬都有些少似韓國魚

笑死

國家終於有任務……

😂

push

推

成條橋好撚正

會唔會比狗咬死

而家D狗好惡

笑撚死
搵人攪攪啲燈光效果仲撚似

係正常既香港人都比狗咬啦

條片應該拍長啲

首歌都好撚正

東方昇 不嬲ok

東方昇真係好撚癲
宜家成個腦都係最乖拍擋

怪唔知第一次見呢個光頭警官
硬係覺得唔知係邊度見過
原來係 東方升嚟

我都唔太鐘意100毛
除左東方昇
當年treegun落選果段真係笑到CLS

個樣似似地

好撚似

人工島先好笑

靚抽，笑L死！

劉浩龍可能會仲似

兩兄弟呀

第一次睇都覺得似
都估到實會扮

緊係似啦 閪人扮閪人

其實都幾高質

on9

唔似、無條仆街咁 梟

笑撚到我反艇

屌笑死

孖生兄弟咁
Btw東方昇

佢包住個頭同個黑警有D似

睇到笑唔出

睇到笑唔出

好正loop 左十次

開頭扮李蛇最神似

笑左

好直接，一首歌明晒，如果再配番當日畫面更好

笑中有淚

好似😂

DLLM CLS

好L似

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

首歌配得正

本來已經覺得好似, 真係做

Lm

仲要打埋藍光

這是替身攻擊!!

之前一見到都覺得似

我都係
仲要連講嘢個tone都好似

我都係
好撚憎100毛
但唯獨鐘意東方昇

笑撚到仆街

100毛啲post成日周圍抄嘢
但國家級任務係自家制 好好睇

難得笑咗

[長文]人生最重要的選擇題

國家級任務好似係東方昇自己度橋
東邊昇人材黎

跟住微辣又抄100毛

其實本身似

笑爆嘴
高汁

分唔到

Push

真係好似

好似樣

100毛淨係睇佢
其他都不了

最出色係今次

最後個島浸左
之後發現最大得益係自己

現實真係好笑

無聲既..

好似呀

呢個時候真係好需要呢d調節下自己心情，如果唔笑下真係會癲

我姓光嘅

填~海哭的聲音

太逼真搞笑了👏👏👍😅🤣

我覺得東方昇實mon緊呢個po

毛記ge你地都一樣呀！
你地真心好波

最後say byebye

佢真係好痴線